食左A酸左一年 (有圖)

本身混合性肌膚
兩邊面都係暗瘡
好在未係月球表面
但都唔見得人 好唔開心
成收埋自己 唔出街
試過做化學換膚 殖針都冇用
所以試下食a酸
食完乾撚到仆街 個嘴就成日龜裂
而且藥費真係好貴 食到好肉赤
不過真係最有用

呢張相影個陣係已經食左兩個月
因為最嚴重個時真係好樣衰
完全唔想影相

原相呢?無格?

第一張又唔係話好嚴重
唉 搞啲凹凸洞先kick手 好貴

又釣狗公系列

你話未食之前?

你d 瘡生心口太核突要打格?

貴啊 要做激光
好在我冇咩凹凸洞

有鳩既船長都岩

心口冇生 所以打格

pm